好心痛 知道中意嘅人中意咗另一個人

中意咗個女仔兩年
兩年前佢有男朋友
直到佢前排分手以為有機會
上幾個星期就係咁同我講
佢同佢有好感嘅男仔嘈交點算好

好心痛有冇人屌醒我

請你到灣仔稅務大樓表達意見

128維園安慰你

128維園見

臭G

佢好天真可愛好傻㗎 好善良

128 維園見

聽日下午2點黎維園 小弟大大聲屌醒你

維園見

佢成日叫我bro 話我係佢嘅好朋友

無所謂 反正難過就敷衍走一回

佢同過另一個朋友講過frdzone我

呢種情況去到最後一定朋友都做唔成，所以及早離去，慢慢疏遠佢，要下定決心先幫到你自己

我冇表到白 但個個星期都會見到佢 冇得避
兩年喇

世事往往喺咁。
根本小事一椿，但你哋荷爾蒙正旺盛期，勸都無用
唯有自己捱過佢。

唔好改變自己去迎合佢
真係鐘意你嘅女人係靠魅力吸引返黎嘅 輸左就輸左 努力好做好自己先啦

好後悔點解唔進取啲

聽日又要見到佢

算吧啦，人生冇咁多時間，搵第二個啦

咪儍，喺大家都有選擇權之下正常結果。
當然你喺失落嘅一方梗會咁(荷爾蒙作怪)

但每個人人生都會有幾鑊真正戀愛，又會有好多鑊霧水情緣，不用介懷。
我有同學滿臉暗瘡印都可以4到接近5先結婚，所以放鬆心情

I KNOW THAT FEEL BRO 做好自己啦
下個更可愛啊

50歲？

佢嗰種可愛type完全係我中意嗰類
又傻又on9咁

I know that feel

得佢一個係我中意嗰type

佢結嗟，唔代表佢2x到4x無去依邑

唔係你就唔係你 算啦
你有冇試過追佢先? 試過都唔得就冇架啦..

佢成日見到我唔開心就會叫我no sad bro
我好想同佢講 我係因為你先唔開心

一直keep住朋友 冇進取過 好怕會破壞到段關係

唉

same 早日放手好過啦

當你同佢講左之後
佢就會同你講 咪玩啦 我當你朋友渣

個個星期都會見到佢

佢有同第個朋友講過fdzone我

我個個直頭問我做咩唔開心 真係唔識答

試一次囉..比個時限自己去追 唔得就死心啦..
不過追唔到可能連FD都冇得做

好想同佢講 我係因為你先唔開心呀

兩年喇 唔想連朋友都冇得做

可唔可以叫佢比次機會我

叫咗！

放鬆心情，心情一放鬆就會相由心生。
臉色有光彩就會自信好，自信有翻先會引到女
(雖然荷爾蒙縮命無避)

我冇人哋咁好

咪on9
俗語講
冤豬頭都有萌鼻䔒薩
我咁多年人都未見過有例外
所以放心

成日見到佢個背影就會諗起好多嘢

呢啲咪就喺荷爾蒙影響
捱過咗就無事。
我幾十年前拍第一次拖都喺要生要死

??

ok I get it now

拍咗3次 覺得每次都係自己仆街

聽日又唔知點面對佢好

你中意人如果唔係想佢幸福而係想擁有佢呢d唔係叫中意。

實情你係想卓佢

算撚數啦

唔好再搞我女朋友得唔得

覺得自己怕破壞咗段關係 唔敢去追好唔甘心

想斷纜

對唔住希望你比到幸福佢

頂，你拍咗3次都有咁多美麗回憶重怨乜嘢

又抄又車又揸
我而家老咗淨喺會記翻呢啲
諗起個陣去維園摸蜆都好鬼刺激

不如你比枝炮我啦

咪就喺囉，人一生總會有好多過客，你啲ex都喺一樣，過幾年，或幾十年後可能撞翻你啲ex, 可能已變C9
所以，放鬆啲迎接以後的人生重好啦

用你支炮征服佢男朋友

好想同以前啲ex講對唔住

放手喇
你嘅真名女神未出黎
呢啲只不過係爛桃花

我之前都好似你咁
我鍾意人
人唔鍾意我

佢對住我講
其實我都係鍾意你架點點點
如果唔係乜乜乜
我早就揀左你

藉口

佢係真係當我係好好好朋友咁

買隻Daytona 放係佢面前 然後話跟我

佢好on9 唔會知咩叫daytona的

咪on9，啲女最唔鐘意人婆婆媽媽，呢個我40歲後先知

咁嗰陣我係賤男嘅

唯有將呢份愛埋藏心底
你都可以做佢最好嘅朋友
識下將呢份愛轉做哥哥對妹妹的愛
佢幸福 你都會快樂.

加油巴打
我係過來人

求其嘞，你去纏住人反效果更衰。
但如果你ex主動聯絡你又另計。

得返一個仲傾到計 其他兩個就反晒面

絲打都要加油

諗起二宮和也講過
「中意嘅人分左手 同我中意佢係無影響/無關係
（大概係咁）」

你係中意佢嘅 係需要表現出黎
等自己早啲死心係好事

過咗去就過咗去咯。

兩年遇上過好多女仔 但係得佢一個係我中意嗰type

今日2點維園見

唔係好甘心

維園大把人同你傾

Know that feel bro
試過鍾意一個女仔 果時佢有男友
幾年後
到佢散左 有排傾到佢喊左
電話安撫返佢 佢直頭叫自己去追佢同約出國
不過過左段時間 自己已經無感覺推左

而家keep住同另一女同事日日whatsapp
但感覺fd zone左
會一齊出國 住同一間房
但咩事都無發生

我曾經都有日日同佢wtsapp
但上星期決定咗要斷

無論呢兩年遇上咗幾多個女仔 拍咗幾多次拖
心入面最掛住嗰個原來係佢

好記得第一次見面就對佢好impressive
之後交換咗電話snapchat嗰啲 原來嗰陣佢有男朋友
等下等下中間又對其他女仔有好感 但最後發現最中意嘅係佢
等到佢分手同佢傾咗一排 到上幾個星期同我講
佢中意咗另一個唔知點算好 嗰一晚仲好記得喺張床度呆咗晚

叫雞算啦

放手

麻煩説多一次 證實已經不可以

會有性病

搵個第二個

冇個比佢好

我沒權終止見面 只因你友善依然

是對的終於會碰到

直接扑啦

你未係一個啱嘅時間遇到啱嘅人

覺得佢係個啱嘅人 但佢對我冇興趣都冇計

你愛佢的話，應該為佢搵到佢愛嘅人而開心。

Ching係咪睇言情小說太多睇到忽上腦？

愛一個人唔可以因為佢而心痛㗎咩

今日見到佢 偷聽到佢同個男仔好似又發展得幾好咁

如果你睇緊呢個post 希望你哋可以幸福快樂啦

搵第個，完

根本世界上好多女

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭

我覺得人哋一日未結婚 你仲應該要把機會

如果佢當我一世朋友呢

而家人地都未正式拍拖 你仲有機會
提一提你 如果唔想比人frd zone 你要做出一啲 友達以上 戀人未滿嘅 flirt 行為 咁樣先可以脫離frd zone 要比佢知道唔係想做朋友咁簡單

老實講啊 與其你乜嘢都唔做失去左佢 不如轟轟烈烈咁追佢一次 輸得都心服口服啦

Sorry for 1999

佢同咗個朋友講話永遠都唔會中意我

最緊要個男仔係味都對佢有意思

係掛 今日偷聽到好似發展得幾好咁

其實呢的事成日有
我地再多ge意見都係廢話（同埋現實又真係冇得救 你已經定形）
最緊要你可唔可以好自然咁面對
呢樣野冇得教 要自己學。

咁冇啦 唯有你要活得比佢開始 由趁住今次情傷 發憤圖強 不停增值自己 令自己成為一個有魅力嘅人 你要佢後悔先得😤😤😤

愛係給與，唔係渴求。你渴求佢愛番你，證明你最愛嘅其實係自己。你默默關心佢，佢有需要時你會盡力幫佢，佢唔需要你時，你默默咁唔好打擾佢，我覺得呢d先係愛。

Ching 咁講我唔係好認同喎 呢種行為永遠只會成為Frd Zone 或都做兵

無所謂，重點係我知道自己從此唔會再期望佢比任何野比自己，唔會ff佢可能遲d比自己感動到。人係好功利嘅，佢好你先至會有鐘意佢嘅感覺，佢唔好你根本唔會鐘意佢。同一道理，佢唔鐘意你代表佢覺得你嘅value唔高。當然感情係可以培養。我唔相信我喜歡嘅人會要我做兵，我唔可能鐘意呢d 女。

原來個女仔已經同個男仔一齊咗

有冇試過追佢先
有嘅話都可以呃自己、怨佢唔珍惜你
冇嘅話就真係幫唔到你

冇 唔敢去馬 太多嘢顧慮